譚詠麟係香港史上最紅歌手 不服來辯！

成班垃圾連登小學雞

返大陸含撚啦譚詠麟

佢D歌邊個唱都會紅因為係日本最top既改編

又唔見日本原曲紅

依家都有好多fans

收撚皮啦